後join嘅人不如約個時間地點一齊逼爆佢

一個一個好似散沙咁去力量冇咁大